[詳盡分析]無論陣間阿仙奴對熱刺贏輸都好，都盡在雲爺爺計算中

熱刺贏就可以繼續俾壓力同市宿敵車仔
阿仙奴贏可以打敗同市世仇
和波：只要餘下賽事阿仙奴全勝 坐五望四
好期待雲加點捉e 盤咁大嘅棋

雲加又然